成個app freeze撚左

一禁回帶就freeze左，admin搞搞佢

會唔會係因為果位元老位員係較早時間比人bam左?

唔明，佢bam左關個app freeze左咩事

可能回帶入面有大量肥絲post所以freeze...掛

唔會啦，我一早block柒左條柒頭

試下重新開app仲會唔會咁

暫時冇野了，睇下今晚仲有冇事

收皮啦 屌你老母